影子股

大家玩開牛牛, GME yolo股都見聽證會咩料

大家係咪準備好由牛牛 firstrade IB, Sofia 轉哂返入銀行啦

最大股災要出現啦

Put put put

唔係得rh有事咩

80％影子交易 IB都有份 牛牛係IB租客黎架喎

暫時未知除左rh仲有邊間有份既，不過當初有份禁買gme個堆可能都係玩緊影子股btw用rh個啲快撚啲走

股災